大家玩美股期權用咩app

小弟玩開正股
想試下玩美股期權
請問咩app好呢？

正股用咩？

IB (電腦版)

Ib 好咩？會溝埋其他貨一齊計margin, 期權唔係會成日波動咩？

富途

牛牛

成個組合計先好，咁樣先唔會浪費/用唔盡啲margin

支牛，不過按金好高